好想同女仔打機

個感覺係點？

同男仔打機一樣

唔知喎

唔一樣 會認真佐
佢廢唔會屌佢
會教佢

打l4d

你會後悔

我同你打

我試過同女打冇得講粗口，要好斯文咁玩

以前係L4D2識過條女，之後我去左外國就收左皮
對唔住啊，哂咗你三年，啊雨

睇soso直播咪知係點囉

好

咁唔啦 要佢都講少少 先正

屌你呀

嗰陣我都好想返，但係逼住要坐幾年移民監

以前同ex打機
有時做左蠢野而輸
佢會鬧我 仲發脾氣話唔玩

好撚辛苦 佢係咁死

Same
其實都唔叫蠢
打槍game總會有判斷失誤嘅時候
又比人鬧一餐
所以琴日佢變咗我嘅ex
輕鬆晒

走喇 講咁詳細
晒命牙 下 示威牙 下 話我聽你撈得好掂牙
你撈得好掂關我撚事牙！！！！

Wuar

都係樂趣

對打，邊個輸一鋪就除一件衫

如果真心鬧 又真係幾on9既

同女仔打機要有歡樂場心態
Just for fun

牙你⋯
算喇，講埋最後一句，結果係我綠帽收場

哦 枺光d眼淚先喇 虛擬世界黎姐